好難開心，求人吹水

好似咩都唔順利
咩都睇唔過眼

跟我讀一次
E~~~~

頂好似幾有用

咁咪幾好

一念之差

有邊樣辦公室工具唔會係印度既辦公室出現？

咖哩

盲？

成日覺得好多野同自己背道而馳
例如成班朋友去camp 一定要帶幾條女去
如果唔係佢哋覺得好毒
但係其實好憎同女人玩
慢慢開始同班朋友想法疏遠

我返寫字樓一定會帶埋咖喱做野

你班friend on9
平時都冇時間透氣，去camp享受大自然都唔俾自己好過

帶埋女去好麻煩
除非你地玩群交

你同事應該好憎你，味又重，食完把口臭仆街

我淨係知你上連登一定帶埋老母上

我想玩

我煮得好香

帶你個老母

冇人想知

我想知答案，開估未

咪喺，成日要展現到自己係大圈子
好似好威咁

打印機

喂你做咩覆佢唔覆我

6/10

屌你老母

平心而論啦 通常關樣事

係戇鳩仔講有加乘，俾高啲分啦

引漏左

兄弟場合加d女人真係好冇癮

啱，不過你知鳩咩
你撚有兄弟

中學時期好難冇

有陣時同女朋友講嘢都好辛苦
佢好燥底講多兩句就嬲
係出面受氣，會發洩係我身上面
叫佢冷靜啲，就話我成日講道理，吾着緊佢

吾你老母先

女人係咁架啦，冇辦法

受下氣但有得扑野喎

唉！

未必

大佬做乜鳩啊

你冇

其實我都真係幾mean同幾仆街

有

唔覺意打咗
我都只係想輕鬆啲啫
有陣時做完嘢好攰
都想佢體貼啲關心下
見到佢「那埋口面」自己都煩

sp？

傷唔到我

係 你都識架

女人黎講
通常都淨係索求，你叫佢付出？
家陣冇咁多蠢女人架啦

我有，佢都唔會唔俾
但係真係想行落去
淨係諗扑唔扑到野
搞到自己好似動物咁追求太低啦

重點係 你唔付出大把人付出

例如mk厹

咁我都只不過係想輕鬆少少，總稱不上奢侈吧